(集思廣益)想買部電話送比老媽子 求介紹

見老媽子電話就壞 想送一部新既比佢
有冇d $3500-4000 既電話抵買
佢平時都係用黎睇下劇咁
唔該各位巴打

一推

Xperia™ XZ Premium

之前買左比阿媽用, 佢話幾好, 個MON夠大

好呀 我睇下先 仲有無其他推介

唔買an機 姐係得返iphone ？

新機呢個月會陸續到香港，到時睇下舊旗艦有冇再平d

有邊幾個brand會好d 我唔係太中意三星

Iphone se

三叔C9 pro好似不錯

老媽子應該想要個mon大d

三星仲會唔會燒底板 之前有一排係咪成日壞